立法會只係一班橡皮圖章出賣香港人嘅地方

立法會一早就失去左本應要有嘅功能,
咁多年黎只有海難事件先成立到獨立小組調查,
而家佔領立法會係要同出面講,
香港立法會已經無撚用
保皇黨唔配有咁高人工拎住外國國藉出賣香港
自己人請不要誤聽誤信分化言論

分化失敗狗

多謝推post

推

請不要胡亂批評前線,
香港加油